(連登公投) 最喜愛 002 定 015

正評 002
負評 015

負評 015

含淚投2

又呃正評

拿02同隻bitch比

連登好多莓粉

015！！！！！！！

有冇得both ?

攞bitchigo同02比is侮辱

樓主轉左行狙擊015粉絲？

仲洗講

呃正評

負皮係比樓主

撐02

幫推

d莓粉淨係識偷偷係darling po留負皮

呃正皮

push

樓主呃正評可恥

推

想問吓有冇得投556

556派肥仔帽食MK